三色豆 正反集中討論串

細個見到好恐懼

依家大個

成日覺得飲食好唔健康

就想不一羹🟠🟡🟢落啲通心粉到以為健康左

依家仲有一大包係屋企

點處理餘下落嚟既🟢🟡🟠好

（歡迎正反意見）

可以送俾我食

最重要係完全解晒動雪，沖清雪藏味，會好食好多

我覺得好食

問題唔係三色豆
而係急凍三色豆
如果你拎新鮮粟米,綠豆,紅蘿蔔黎整
就一定好食
急凍個D慘過食屎

連燈細蚊仔剋星

三色豆同芫荽

如果有得走三色豆入面嘅紅蘿蔔就好